麻煩delete po唔該

[航空]連登飛機膠討論區35